想出軌，求屌醒

講得D咁ge野就預咗俾人鬧，屌我啦。
我同咗我而家黎個女朋友都一齊咗8個月左右，其實佢都算好有我心，成日都好關心我。又會 count 住一齊咗幾耐，又會成日同我吹水，而且佢思想正面，又唔算港女，講真其實佢個人真心唔錯。

不過佢外表唔係好得，又唔比扑

更加重要係佢有個仆街老母，聽我女朋友講佢老母成日都問佢我點燃解一齊咗咁耐都無送過D禮物。我真心唔知以後結咗婚之後會點。

最近我識咗另一個女仔，外表ok少少，心𥚃明白自己好仆街，但身體卻很誠實咁約咗佢出黎。求屌醒

屌你就無興趣啦
介紹你女友俾我識

Photo?

What photo?

其實有能力既話
玩唔係問題 如果另外條女肯既話
但女人佔有欲好強 好易玩出火

放過人地啦

無將來就早日分開好過 唔好哂大家時間

今年27同年齡有關？

其實我諗我會咁做，不過我唔太想大事大節搞大龍鳳。

分啦屌 咪撚害條女

唔講仲以為你得17歲
分手啦

直接分手唔好害人

未結婚一日都有得揀 雖然出軌係仆街
人生係你自己 巴打自己揀
但仆街唔好怪人